又到左浸浴既季節 你今日浸左未？

浸到成身汗

冇浴缸.....

買個大桶

其實浸浴個頭點洗

那有位DLLM

沖完涼先浸的

我通常係浴缸做拱橋咁洗

有得摺

喺隔離用花灑沖乾淨個身先走入浴缸浸